［戰略討論］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

叫醒身邊人
與手足同行
長期抗爭角色認投
雖然和勇一家為最終目標
但礙於心理關口及能力不一
更因為各派理念分歧
現階段仍然要分工合作兄弟爬山

自認勇武
裝修魔法各自選擇
打狗救人速戰速決
不被捕不流血為首要考慮

自覺偽勇武
極限狂奔報哨保護前線
營造群情洶湧氣氛
謹守崗位不越軌

前線和理非
帶備裝備補給遮樽罩漆
長期遮陣顧己及人
密切留意各方消息不做解散軍

中堅和理非
湊夠人數最重要
補給文宣要揸手
適時散水勿阻塞緊急撤退通道

後勤支援
遍地開花連儂牆
高叫口號壯士氣
保護接走年輕小朋友為主要目標

各小朋友各女士男士街坊們
今非昔比請好好保護自己
年齡性別甚至街坊打扮絕非護身符
時刻留心做好逃生準備勿落單

阻膠
請眼不見為淨

總原則：兄弟爬山，各有各做；不流血；堅持。
終極誤解：遍地開花等於遍地裝修遍地魔法，等於危險性極高
謬誤更正：遍地開花等於全民反抗，各司其職，用自己能力所及方法控訴暴政

利申：冇膽偽勇武

備註：
戰爭即和平
自由即奴役
無知即力量

備註：
戰爭即和平
自由即奴役
無知即力量

這句出自<1984>用來愚昧人民的說話打出來不解釋做咩？
願榮光歸香港

推

願榮光歸香港

你唔覺而家同1984一樣樣咩
不解釋喺想多啲人去搵下背後意思警剔下

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

push

推 認清角色好重要 願榮光歸香港

各施其職加油！

唔止謝sir，連er er er sir都……

好啱用！